想問吓deliveroo 係咪唔再請步兵

上官網好似淨係有得申請做車手

立即申請>香港>步兵

Thanks ching
巴打都係做開？

僧多粥少
有時一個鐘先一單，向條街戇鳩鳩等。

我三個鐘先得一單

緊係返屋企等。